\cvsection{Arbeitserfahrung}

\begin{cventries}

  \cventry
  {Kellner, Barkeeper}
  {Br\"augier Craft GmbH}
  {Berlin, Deutschland}
  {Juni 2022--Dezember 2022}
  {
    \begin{cvitems}      
    \item Erfahrung mit Bierzapfen und Umgang mit der Zapfanlage, inklusive dem Wechseln von F\"assern
    \item Wissen \"uber das Bierbrauen
    \item Bierberatung f\"ur die G\"aste
    \end{cvitems}
  }
  
  \cventry
  {Systemadministrator}
  {Institute for Numerical Simulation}
  {Bonn, Deutschland}
  {Februar 2020--M\"arz 2022}
  {
    \begin{cvitems}
    \item {wesentliche Kentnisse \"uber GNU/Linux Betriebssysteme erworben}
    \item {Erfahrung in der Arbeit mit: Konfigurationsmanagement (SLURM), Identit\"atsmanagement (FreeIPA), Containerisierung (Docker), Virtualisierung (KVM), Shellskripten}
    \end{cvitems}
  }
  
  \cventry
  {Tutor}
  {TU Berlin}
  {Berlin, Deutschland}
  {Oktober 2016--M\"arz 2018}
  {
    \begin{cvitems}      
    \item {Lineare Algebra f\"ur Ingenieure, Analysis I \& II f\"ur Mathematiker}
    \end{cvitems}
  }

\end{cventries}
%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: "../cv_de"
%%% End:
